手腳冰冷的人冬天沖涼。。。

手腳掂水熱時身又唔熱、
身覺得水熱時手腳又覺得超熱

著兩對襪。。。